Ipad 點做到 windows速成選字排列？

試過用kaiboard 都唔得

apple 比最好既野你，唔需要 windows 既排列

但慣左 windows速成個輸入法排列，搞到工作上用ipad 好唔方便。

IFAN BB

用倉頡咪唔會有呢個問題

第一比人話係 ifan

kaiboard